唔好比機會任何人將你嘅聲音抹殺！

今日返到屋企睇新聞之後成晚瞓唔着
好想同大家講返少少野
亦都想抒發下自己嘅感受

大家經過 69 612 等等等等直到今日
發現無論和平示威遊行 定衝擊立法會各種方法都試過
無論用任何方法政府都係一個wfc既態度
好多人都開始灰心好絕望
想用盡地一搏嘅方式黎守護我哋呢個咁愛嘅地方

但記住 錯嘅係佢哋唔係我哋！
唔值得因為佢哋嘅錯誤而賠上自己條命

同埋冷漠啲講就算你死咗佢哋都唔會care
分分鐘仲暗暗開心緊少咗個人喺度阻住佢哋

你死咗佢鍾意點講就點講
甚至完全違背你嘅意願會用嚟大做文章！！
你連為自己辯駁嘅機會都無！

所以我喺度誠懇希望大家留返條命
行出黎 企出黎
直到佢哋無任何嘅方法再去漠視我地
直到我哋爭取到我哋想要嘅嘢

我哋真係一個都不能少！！！

推

唔好令親者痛 仇者快